連登仔越嬲，特區政府越開心

連登仔no stake in society

老衲收咗皮，連登仔仲開心

納dee更強大